de meeste geven me de fan-tods.
Hij had een deken om zijn hoofd en de zijne het hoofd zat bijna in het vuur.
Ik ging daar achter een bos struiken zitten ongeveer zes voet van hem, en hield mijn ogen op hem stabiel.
Het ging gebeuren grijs daglicht nu.
Vrij snel sloot hij zich en strekte zich uit en hief op van de deken, en het was Miss Watson's Jim!
Ik wed dat ik blij was om te zien hem.
Ik zegt: "Hallo, Jim!"
en sloeg over.
Hij stuiterde en staarde me wild aan.
Dan gaat hij op zijn knieën zitten, en legt zijn handen bij elkaar en zegt: "Doan" doet me pijn - niet doen!
Ik heb nooit een ghos kwaad gedaan '.
Ik alwuz hield van dode mensen, en deed alles wat ik kon voor hen.
Je gaat en git in de river agin, whah you b'longs, en doan 'do nuffn to Ole Jim,' at 'uz awluz yo 'fren'. "
Wel, ik waarschuw lang dat hij begrijpt dat ik niet dood ben.
Ik was ooit zo blij om Jim te zien.
Ik waarschuw nu eenzaam.
Ik heb hem gezegd dat ik er niet bang voor ben _him_ de mensen vertellen waar ik was.
Ik praatte mee, maar hij ging alleen zitten daar en keek me aan; nooit iets gezegd.
Dan zeg ik: "Het is goed daglicht.
Le's gaan ontbijten.
